黃世澤 美國人係咪漏咗銀包人林兆波同潘樂陶

黃世澤
美國人係咪漏咗銀包人林兆波同潘樂陶
黃世澤幾分鐘
#評論 20201213

martin oei
105K subscribers

#林兆波 #林鄭月娥 #鄭若驊
00:00 美國人係咪漏咗銀包人林兆波同潘樂陶
00:52 據SCMP報導，林鄭月娥有銀包人林兆波幫手
05:28 銀包人林兆波係咪HSBC客戶？
10:22 潘樂陶會唔會係最有米嘅銀包人？
17:08 遮仔會係唔係應該要制裁

#Trump #潘樂陶 #鄧炳強 #遮仔會 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家